絲打入 冬天入面着咩好？

都估到係你地班死咸濕佬

肚兜